81年首次！AC米蘭前6輪輸4場

又輸了

意甲第6輪，AC米蘭主場戰費倫天拿。上半場賓拿沙（Ismael Bennacer）送點，普爾加罰中。下半場穆沙基奧（M.Musacchio）染紅，卡斯度彭利拿維利擴大優勢，賓拿沙再送點小基艾沙（Federico Chiesa）射失，列貝利（Franck Ribery）梅開二度，特奧（Theo Hernandez）一條龍扳回一球！最終，AC米蘭1-3費倫天拿慘遭3連敗。今場戰罷，AC米蘭6分第16，僅高出降班區1分。

意甲聯賽，AC米蘭主場1-3不敵費倫天拿，紅黑軍團前6輪輸了4場，近81年來首次。

AC米蘭主場1-3不敵費倫天拿，遭遇聯賽3連敗，前6輪意甲過後，米蘭積分僅為6分。降至積分榜第16位，僅比降班區第18名的熱那亞高1分。

意甲第6輪，米蘭主場1比3不敵費倫天拿，前6輪比賽輸掉4場。據全市場透露，米蘭球會考慮解僱詹保羅（Marco Giampaolo），並已經聯繫了烏克蘭教練舒夫真高（Andriy Shevchenko），詢問他是否有意接手米蘭。

米蘭對陣費倫天拿，第77分鐘，小基艾沙送出助攻，列貝利帶球後展現出色個人能力，禁區內靈巧一扣晃開米蘭後防，射門得手幫助球隊繼續擴大比數。

撚蛇

反撚撚嘅肯認錯未？

請名宿有鬼用

冇野多明叔多
試哂咁多個

搵軍刀落場踢會唔會重好

老人院2.0

而家米蘭係全意甲最低平均年齡 結果就踢到咁

揾返安76

人地教緊歐聯

再下一個生日快樂

人腳唔差 踢唔出form

搵返卡卡踢算啦

再下一個尼斯達

搵返pato 啦屌

屌你個西，Piatek比隊閪波累撚死
早知去真藍黑

Pirlo

係我錯
我踢到成pat屎咁

祖明叔黎

點解AC米蘭成日請舊部返去教波

窮

呢條友自己射走唔少餐士

近3年洗錢只係少過鏝

屌帥是無辜的